超浪漫！載人二足機械人試行成功

雙手好靈活

##fatc

matrix

其實點解要咁執著係高達？
明明裝甲騎兵都係雙足步行

好似 第一時間諗起

出名

第二幅圖好好j

加返個頭做裝飾就prefect池

佢應該可以手持戰鬥機用既靈格炮

再裝盾牌

腳只係裝飾

佢行到

行路/跑步快d, 定開車快d

冇NT潛能 唯有聽日入紙做阿頼耶識手術

講實用性同實現性，AT應該高過高達多多聲

2分鐘3%電

你整裝甲騎兵一定冇高達咁易撲水

小學雞自爆

咁又係
大舊啲可以拎多啲錢

幾時有埋太陽爐？

metal gear

超浪漫依三隻字 正如我未見過話食火腩飯浪漫一樣 個感覺好怪